有無人覺得同人交流好攰

每同朋友出一次街，
就要深潛幾星期先有心情約人，
有無人好似我咁

有 放唒朋友飛機lu

巴絲係呢兩年先係咁？

算係，只不過番咗工之後個情況就更嚴重

same 讀書個時做過test
話外向嘅人要喺出邊尋找力量去keep住自己嘅動力
內向嘅人就相反 唔係唔同人溝通 而係溝通完要返屋企自己一個儲存番啲力量

做人就係好攰

哇我都係聽講係咩逃避型依戀人格

交流唔攰 但每次約 愈近約定時間就愈唔想去

Same

有
好唔鍾意同人傾計要聽佢故仔
但代入唔到
完全唔明佢講乜
但又要扮心理醫生同佢分析
其實唔知自己up乜9

咁你哋會唔會覺得外向嘅人好熱情好煩
P.S性格完全相反 代入唔到too

同好朋友唔會
同興趣相似既人唔會

相反既就絕對係，辛苦到交流多一陣都要獨處成日叉電

一般內向既人只接受好少部分人

代入朋友角色共情解決佢問題唔難
因為我鍾意我d朋友
同我價值觀/品性相似既人相處係好舒服

如果一個同我完全唔同既人走埋黎我會好想推開佢 狂避佢

樓主呃到蝦條未